［歡迎挑機］邊個夠我屋企人on9 21.2度照開冷氣

冇問題照開
七點番到黎「好熱呀好熱呀」之後就開
仲要開廳嗰啲冇得較溫度嘅冷氣

我都開緊

想問下同外面冇冷氣嘅溫度有咩分別

我都仲係長期開緊

有咩問題

我日日都開,而家都開緊

溫度一樣點解唔直接開抽濕算

諗住開到幾時

21.2度開冷氣咁少事就唔好講啦

邊有21.2度咁低呀

開冷氣都唔得？

我屋企啲冷氣未停過，四部輪住開

冷氣爽好多

我都開緊
住得矮，樓下近垃圾房根本唔開得窗
閂晒門窗其實體感30度

有幾on9?

姐係個人覺得熱都唔俾開？心靜自然涼？

中秋都過埋仲熱？
做完運動咩？

大交合寫

cls

我係覺得既然外面同開完冷氣嘅溫度差唔多，咁點解仲要開啫

熱咪開

住村 唔開冷氣會好多蚊

我岀街都開住驚返屋企熱

有原因咁開我又覺得唔係問題